點樣可以練到左右手同時寫字

求教

咪癲啦

任寫架喎